熱門一個開花post都冇！我代表港鐵股東多謝大家

想搵下開花post睇
結果得小貓三四隻

睇嚟股價又準備回升

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

笑撚死 睇死你地十點打後先出現
到時港鐵都拉晒閘

Push

曱近平

好似講過今日1點幾幾區開花？？？？？

今日係和平紀念日啊

睇死你地咪又係爆下玻璃當開花
阻唔到港鐵運作
聽日all in港鐵先

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

今日八區開花無人講？

冇人理

畀閪茶玩死
心諗係貢茶定乜嚟